到左依刻，你唔妥連狗定早洩多啲？

連狗
早洩

whynotboth就comment啦

講下點解啦

both
兩個都做下表面功夫就算

連狗老母做雞

咁你話留comment 係=wht not both嘛
我唔係揀why not both點解要留言呀

早洩先係名門正宗，大家回家啦

推

但老家個apps太柒, 不了